{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6952881'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-02-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "한우로 깊은맛 소고기 미역국 끓이기"
    },
    "text": "わかめスープは栄養食の中で一番簡単だと思います。 体に本当に良いワカメで作った牛肉ワカメスープを私と一緒に作ってみましょう。 , 調理時間:30分以内、材料:牛肉、わかめ、ニンニク、水、ごま油、薄口醤油、カタクチイワシの魚醤、レシピ:わかめは水で30分以上ふやかします この時、火を通したワカメをふるいにかけた後、洗うように流水で洗い流してください 滑ると思います 3回ほど水で洗ってくださいわかめ一握りボールの牛肉は、韓牛挽き肉で準備しました 大人だけ食べればスープにするのに子供たちが肉を噛むのが大変だったので、誓い肉にしたらとてもごちそうさまでした にんにくは05tだけ用意しました ワカメだけで作ったりエゴマわかめスープには入れません。 お肉が入る時は入れるとおいしいんです。 新鮮なお肉なら入れなくてもいいですし、お肉100gニンニク05t鍋にごま油を敷いてワカメを炒めます。 ワカメの色が少し茶色になってくっつくまで炒めてください お肉とニンニクを入れて炒めます。お肉から水が出てよく炒めます。お肉が火が通ったら薄口醤油とカタクチイワシの魚醤を入れて炒めてください 魚醤や醤油が焦げるように炒めるとコクが出るそうです 魚醤や醤油が焦げるように炒めたら、もうお湯を注ぐ時間です こうやって十分に炒めた方が お湯を注いでから煮なくてもおいしいんです 水600mlを注いで沸騰したら、中弱火に減らして15分以上沸かします。 40分以上余裕を持って沸かした方がおいしいと思います。足りない味は塩にしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "わかめスープの材料は何ですか？",
            "answer": "牛肉、わかめ、ニンニク、水、ごま油、薄口醤油、カタクチイワシの魚醤です。"
        },
        {
            "question": "わかめスープの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内です。"
        },
        {
            "question": "わかめをふやかすために何を使いますか？",
            "answer": "水です。"
        },
        {
            "question": "ワカメを洗う際に何回洗えばいいですか？",
            "answer": "3回洗ってください。"
        },
        {
            "question": "牛肉は何で準備しますか？",
            "answer": "韓牛挽き肉を使います。"
        },
        {
            "question": "ニンニクは何量使いますか？",
            "answer": "0.5t使います。"
        },
        {
            "question": "ワカメだけのスープにはニンニクは入りませんか？",
            "answer": "ワカメだけのスープにはニンニクは入れません。"
        },
        {
            "question": "ワカメを炒める際に何で炒めますか？",
            "answer": "ごま油で炒めます。"
        },
        {
            "question": "ワカメを炒めてから何を入れますか？",
            "answer": "お肉とニンニクを入れます。"
        },
        {
            "question": "スープにお湯を注ぐ時に何を入れますか？",
            "answer": "水を入れます。"
        },
        {
            "question": "スープを沸かす時間はどれくらいですか？",
            "answer": "15分以上沸かしますが、40分以上余裕を持って沸かす方がおいしいです。"
        },
        {
            "question": "味が足りなかったら何を使いますか？",
            "answer": "塩を使います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 280
    }
}